收到風因為炳強及澤基言論侵侵先即簽法案

大家推爆佢，將責任等佢兩個揹鑊，等中央先向佢兩個祭旗，等前線挫一下銳氣都好！

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫手推

議員tweet只有幾百rt

多謝議員update埋PolyU同埋重申五大訴求

咩言論

160萬廢票？